一句講哂, TOUCH ID 定 FACE ID

5s 果時一出touch id我覺得已經好正 （雖然好多人話唔得）
但今次 face id 真係好多情況唔方便...

TOUCH ID

FACE ID

一定係touchid, 一攞上手就放隻手指落去，到對眼對正個moon個陣已經解左鎖用得

帶眼鏡, 化妝果D 影唔影響

眼鏡得 keynote講嘅
化妝都得，因為佢係detect面形

一定係face id
手汗多成日感應失敗

頭先呢下真係....

Touch ID

咁又係
如果冬天都有好處, 帶手襪face id 係好過touch id

不過帶手襪好似掃唔到mon

好易有手汗 touch id

點解唔叫Lookid, Seeid
Verb對返 verb

face 都可以係verb

如果挖得返touch id發佈會D高登post就精彩，咪一樣屌到反皮，估唔到幾年後就上左神台

嘈咩呀嘈，到時咪又係周街iphone x，講西咩

係喎

而家d女化到咁厚 厚到d批盪仲會跌落黎 咁面型咪唔同?

孖生都有機得
妝有無咁厚丫

整容前要解鎖

....呢part
記低密碼咪得
之後再set過
應該唔會日日都整容既

但化妝會成日唔同, 仲有眼鏡多花款,
行山郊外又會帶黑超

同埋佢用machine learning
你唔係一次過改頭換面佢都夠時間learn嘅
你今日改個鼻，但大致面形冇咩分別，佢就會learn咗原來你個鼻開始變，大致噉樣

凡事高登仔反對的，一定work

apple真係一巴巴打落連登仔度
早排先有一堆ifans話無可能無touch id

Who!? 唔係一早流出話無咩

TouchID個陣係屌炒冷飯者

梗係唔係啦
又話斬手指又話手指傷咗開唔到
但最正都係用lin
點解要封

之前係 j 緊屏幕指紋解鎖

一堆話無可能
無touch id 點俾錢

睇情況
unlock 部機 網上apple pay 可能faceid 方便
但出街用apple pay 點睇都係touchid 方便

touch都可以係noun

以window hello+surface pro 經驗
只要角度唔太離譜，有冇眼鏡、化妝係冇咩影響

face id用相開唔開到
行開咗比frd拎起部機就仆街喇

face id
屌你 nexud 一早得啦 講乜鳩好似最強科技 面形加三角對 有幾難

梗係唔得啦

就係抄㗎啦
但人地個brand build得好
係囂張得起
講咩都嘥氣

諗起係office解鎖就頭痛

apple呢幾年啲所謂新features不嬲都係android前幾年已經出左，但人地advance 得好搞到成班港豬以為新野你又吹佢唔脹

touch id已經係好好例子，冇記錯當時motorola atrix已經有指紋解鎖，不過要掃去解鎖唔夠touch id放上去+360度都sense到咁屈咁方便

應該有得密碼解鎖

粒 比你自己？

不嬲㗎啦
人要軟硬件公司
唔同你玩整合同你鬥大ram咩
根本and機問題就只係整合做得差

發報會face ID 第一下已經FAIL

出到黎你班ifanboy咪又打哂j話好用好創新

以後啲人偷電話唔係切手指，要割面皮/成個頭

冇光點開？

捉你返黎掃兩掃 得左

紅外線

如果faceid係好準同好快，即係約1秒已經可以解鎖既話，faceid會幾好用

但最好當然2樣都有喇

我撐呢個

笑撚到反肚
cut左touch id 同cut左3.5headphone jack一樣咁on9

一定touch id喇 你叫一個樣衰既人次次買野呀解鎖都一定見到自己個樣真係情何以堪

Apple不嬲都係將技術搞到最好先拎出黎賣，好似touch id咁，就算android有先，但係根本技術層面完全唔同。

鬼唔知android好早有用面黎開鎖咩，根本完全唔好用又慢，眼鏡又會影響sensor，依加日常會用呢個feature嘅人有幾多？

黑房點face

呃正評

創新我認同, 表明雖然好似三星出過, 但個技術差好遠

不過face id 感覺上無touch id 咁直觀
等出左再睇下review 先

如果夜晚熄哂燈解唔解到?

技術係要進步嘅

有紅外線

都話有IR
不過佢present都解唔到，應該日常都唔得

我覺得一日未出一日都唔好咁快定斷

英文差衝出黎柒

我一定揀touch id
由褲袋拎出黎果下已經解左鎖
face id又要望又要用手指推一下，多舊魚啦

毒撚係街唔敢faceid解lock

望個mon姐, 又唔係望人

有班友講到apple點樣完善個科技，face id會點可靠。

大佬呀人地發佈會第一下都fail撚左啦，仲幫人含撚

touchID 好係因為掃完指紋可以直接禁 home 制
唔知 faceID 點 operate

網上買野, 會唔會因為face id 唔小心比左錢

訓緊覺, 比條女face id 照住我開我電話

霍金都用得

要隻眼望住部機先得呀，瞓緊唔會unlock 到，同埋FaceID只support 一個人，唔洗放你女女嘅樣

關鍵係, 有時係公司, 個電話係放係枱面掃而唔係對正自己個樣, 根據presentation 既講法, 你係要望住佢先會解, 咁即係話側面解到既機會係相當低

而且, 就算係正面望住部電話, 個前鏡頭都唔一定係同自己塊臉成一平行面, 好多時都係隻手拎住部機45 度角斜向外, 呢個時候前鏡都只係會見到好部份既臉, 對於face ID 黎講都幾大挑戰, 畢竟佢係放棄左一個成功既設計

當然, touch ID 本身都都有佢既缺點, 例如濕水無解, 指紋天生唔明顯

不過好彩我無女朋友

一定touch

韓妹用咪仆硬街

呢d就中肯
根本就唔關係咪Apple
有Face ID 唔代表冇Touch ID

用完答你

你真係好彩

其實話faceid fail果啲，有無諗過當時係同你部iphone重新開機果陣一樣，第一次要password。

只係Apple蝦碌無事先比條友用一次密碼解鎖先

依家要斬手指
之後要斬頭

等睇到時有人用face id搞到車禍

兩種都有咪好囉 屌你冇左home鍵真係好on9

其實就咁諗FACE ID 個解鎖真係唔太方便
下下都要照鏡咁先解到鎖, 如果一堆人一齊用感覺仲有D柒

佢捽落你手指度咪又係開到

屌你人地特登出部機試新野又唔係cut 哂，仲有部8 係到俾你揀咁都有得屌

touch id輸嘅我諗係訓教嗰時可以捉你隻手unlock

戴mask用唔到face id，醫院入面收晒皮

床上咁樣用, 塊面扁左一邊, 解唔解到?

Touch手濕時麻煩 face唔會話完全廢
不過點解唔both呢 除左無位之外我都諗唔到點解cut 之後再自己9up吹廢佢先好野

係囉, 其實我想佢放後面logo, 或者lock掣
最好當然係mon 都可以用touch id 但諗落好似太勁好難成事

如果準確認到塊面嘅，係faceid方便少少，但用tounchid實在好多

前幾日先有條仆街係隔離post串柒柒話face id好勁，放係檯打斜晒都照認到

聽聞本來係諗住整到成個mon都可以用touch id
但技術問題整唔到加上要整全屏所以直頭cut埋,然後再自圓其說

Why not both

部x其實有無得用番密碼開
一定要face id?

Qualcomm 有技術做到, 可以將fingerprint module 同個mon 整合, 不過因為佢本身同apple 有官司打緊, 所以apple 要做既話就只可以自行研發. 當然apple 本身都有研發過, 但聽聞效果唔理想, 所以就放棄左呢個念頭

應該唔得啦

慘,等下年啦

嗰陣好多高登仔都話會比人斬手指

Touch id 係必須。今次無，下次一定追加返

下年又用Mon Touch ID 打到 FaceID

最重要係an大廠要堅守住唔好跟apple on9，支那廠就一定死跟
等到on-screen finger prints個技術成熟就搞掂

唔會啦，正氣an機都只係行大屏占比呢條路就夠，其他按返android 嘅自己嘅路發展得喇

咪係 連登仔comment真係可以唔洗理

就咁諗出街用applepay個流程就知faceid唔掂

出撚左你試左先擦鞋啦傻鳩

我都係咁諗，無端端多左兩個step

咁又唔一定, 可以先行face id authen 左先放上部NFC detector 度, 問題係MA 岩岩先approve 左fingerprint 令佢普及到, 到底要幾耐時間先可以approve 埋face id 再令佢普及呢？

究竟平時可以直接放部機落NFC再TouchID,依家如果個收銀個NFC對唔正塊面咪冇用

咁點解你唔出撚咗試咗先屌？

唔識用嘅人先會放落部機先再touchid

我平時用開個次序係:
1. 未到收銀, 先double home button 開定apple pay, 直接authen 埋
2. 到收銀找數, 隊部機埋去, 等佢話remove the device
如果用返同一樣既步驟, 應該唔需要理會NFC detector既擺位

我只係想講 apple又再一次改變大家習慣

其實好煩... 但始終都係shut up and take my money la...

咁點先叫識用？ 就咁放隻手指係touchid度手放埋部nfc機到 望又唔洗望 制又唔洗㩒

想問如果要kill app 咁應該點做

買喎起

好似係長禁實個mon中間

會唔會太on9

雖然X有少少柒, 但有得揀一撚定係揀FACE ID
點解部手機有新技術唔用, 仲要留戀佢D舊技術先?

Only if it is better than the old one

iphone face id fail
食得垃圾多 俾舊屎你都食
俾成皮買啦
連埋依個買

其實好似近幾個月先有人出POST屌佢部IP6定6S個touch id認得差喎

有幾on9?
宜家kill app已撳兩下home button之後又要再掃掃掃
長撳mon中方便好撚多啦係咪呀

笑死

呢個次序就岩
發覺有d 人真係唔識用 apple pay
次次臨到俾錢隊部機埋去先慢慢玩 touch id
萬一唔work
佢地又唔知係 touch id 唔work 定真係 detect 唔到
所以又企係到慢慢磨 無限試

部paywave 機打直放 隻手又R 哂柴咁係上面玩 touch id

究竟d 人係唔知 touch id 完成後有30秒俾你慢慢pay
定真係鐘意咁慢慢磨

老老實實
有小小失望
以為佢會integrate 埋touchid 係mon 下面d位度

係底下掃上 ( 同 home 方法一樣 ) 然後 hold 多一陣

識用一定係咁用囉

嗰陣又串人冇on screen touch id
又串人face id廢

咁宜家呢
3.5又冇
指紋掃描器又冇
又m字額
真係笑死

apple event 太大la, 壓力唔同既, 佢又係team leader.

張繼聰呢d show, 少左個又唔會阻到搵食, 又唔係佢研發, 輕鬆好多
不過都算唔錯

唔好講笑啦

係apple出得一定係完美運作先會推出

an災?笑而不語

fingerprint.png

壓力大就開唔到?

呢個係d人白痴，邊洗match返部paywave機個方向呀

另外我覺得touchid好少唔work，多數係部paywave機有問題，咁就算你一早準備好touchid都係要黎過

i mean個反應...
佢個反應...um..um...wow...
好尷尬

張繼聰就唔尷尬

密碼ID

會唔會可以發展到全mon touchid

無咗home button係靚咗好多

但如果我喺公司平放部電話，想睇睇手機

吓吓要攞上手face id 咪好揚？

半夜起身無燈又點unlock?

聽落不便大過方便

暫時睇落都係設計幾好j
其他都無咩特別咁 仲要咁貴

有幾？好簡單咋喎

本來想買部俾老婆

依家都唔知買8定等X

如果touch id 成功安到係 玻璃屏入面

咁呢度 X 真係 experimental

鏡頭個bar都成功安到係玻璃屏入面就真係冇得輸
技術問題變比達

voice id ok？
大屌一聲開機
霸氣到

邊樣好順同快 未個樣 講真

我唔清楚 FACE ID 嘅原理
我估可能係眼耳口鼻嘅大小尺寸，形狀，角度，五官距離等等嘅計算
嚟定出一個面譜ID
如果係咁
我會好抗拒自己買件嘢返嚟
再自己親手用佢嚟詳細記錄／測量／量度自己嘅面譜圖譜
日後俾人喺佈滿CCTV嘅城市 被輕而易舉經監控電腦系統
即時追蹤／觀看／錄影我做緊乜嘢
坦白講
我係幾懷疑呢部IphoneX係特登刻意抽起 TOUCH ID

YES

今年OLED版iPhone不支援指紋辨識，主要是有兩大原因，首先全螢幕設計不支援既有電容式指紋辨識，其次螢幕指紋辨識 （under-displayfingerprint recognition）方案，仍有穿透性相關技術問題。

對於螢幕指紋辨識的穿透性技術問題，報告指出，這需搭配複雜面板像素設計，此外OLED雖比LCD薄，不過穿透性能力不如預期，加上OLED版iPhone面板模組太多層數，不利穿透。

陰謀論

如果病左戴住口罩 咁咪又要除口罩去解鎖

又或者好似四哥咁 長期要戴住副超 咁點detect

好多時夜晚熄晒燈先開電話，點開？有冇影響？

得你先諗到？你當蘋果on9？成皮野一部梗係有佢價値，傻少陣啦。到時好用，啲香港人咪又係狗衝

佢話無燈都照到 戴住眼鏡又得
雖然我唔睇好 等佢出左先睇下有幾神

好多時喺夜晚熄咗燈先開電話，黑抆抆有冇影響？

生化襲擊時帶緊防毒面具
要除左先開到機求救

好多時熄咗燈先用電話，黑抆抆會唔會開唔到機？

我都諗緊.....

唔好講到四哥咁誇先
淨係去行山 野餐, 帶黑超都好平常, 但搞到你解唔到鎖
病戴住口罩就更加

安全性一直係蘋果公司嘅核心賣點嚟
佢點都會做到好安全，好似touchid噉
都係save係第個chips到，淨係faceid可以access
就算佢真係賣你資料都好，佢都會做得好保密，你擔心平時用WeChat同WhatsApp俾人track仲好啦

夜晚得呀...有紅外線之類

老婆捉姦仲易 對一對塊面就開到

touchid咁好用咁方便都唔要
touchid喺褲袋拎出黎已經用得,faceid真係會快得過佢

其實就算夜晚，你個mon都光到照到晒你個樣
今晚去廁所熄燈對住個鏡睇下

唔方便。 訓教唔會正面對mon
通常側側地睇到就按手指公， 開到mon先對正面玩

習慣啫
係咪都望mon㗎啦

唔係唔想加，係加唔切，幾時都話touch id 係最好嘅解鎖方式

有得打passcode

如果比人斬左個頭咪開唔到機囉求救囉

講安全應該faceid 高好多

就算用touch id, 咪一樣要除手套

引領時代一定係face id

用XZ1掃瞄左個人樣, 再用3d printer 打印個面具出黎會唔會破解到

佢果套cam system 第時真係周街都會有

真係好撚先進

其實why not both? (理性討論，當然而家已經整左就無計)

我放枱面 究竟點唔拎起部機解鎖就可以用電話。

規則 唔比用passcode

用face ID 好撚老尷

乜唔係因為岩岩開機要密碼咩

如果人地對住你塊面會唔會開到你電話

果粉可能未感受過
我幾年前仲用緊nexus 4嘅時候, 貪玩set左face unlock一排
企地鐵嘅時候, 要當眾自拍咁嘅樣, 隔離啲人又望到mon入面嘅我, 好鬼老尷
放喺枱度又要特登拎起部機先解到
用左唔係好耐就放棄左, 轉返做畫蛇仔unlock

自己睇下 睇唔出有咩咁尷尬

mobile黎講諗唔到face會好過指紋#yup

你話開夾萬就話姐 我拎起部機個一刻就放隻手指指紋已經解完鎖

Face id Beta

apple 應該好過n4 既, 唔係佢都唔會出
samsung 果時閱讀追蹤先好笑, 勁大作動先追蹤到

依家主要係concern 1) 角度限制 2) 比touch 煩覆左少少 3) 樣限制 (例如帶黑超, 口罩)

要swipe先麻煩, 其實呢個步驟意義係邊

其實macbook條touch bar都做到touch id啦
已經唔係做唔做到嘅問題
係Apple唧牙膏啫⋯
等多一代更新就why not both啦

我諗應該有得簡swipe唔swipe
同而家有得簡禁唔禁多下home制一樣
我個人理解係
好多時候拎部電話出黎其實淨係想睇下時間 或者睇下notification
如果佢下下都自動彈入去 其實某啲時候會唔方便

明顯係fail
佢之後都冇入過密碼 淨係返返去faceid 多次

你睇多一次

呢個我反而明, 因為有時你真係未必係想unlock部機

全螢幕睇片個陣 電話上面part黑色野咪遮住左...?

Yes 😹

on 9仔， mbp 個touch id 唔係條bar 到架，係獨立一粒黎

係，一係double tap 變16:9

其實唔洗再用者手入HOME 會好D
希望真係有得揀

就算唔反FaceID

都唔係咁想做白老鼠

今次真係衰到PK，有咩理由cut左128GB

差唔多Spec我寧願買部Cellular ipad pro 10.5無咁浪費

你地點屌都好，cut左就cut左，之後嘅iPhone都係得faceid，遲早都要接受

今次係生產困難先cut
下一代就會加返

face id:tap to wake, face unlock, swipe up
touch id:press and hold

正解

試下熄燈解唔解先